有無人同我一樣對Yeri無咩好感

初初係咁諗 但係好快就後悔了

睇得多佢啲片就發現佢好可愛好好笑

I love Yeri~

比topic呃左入黎=.=”

愛yeri嗎？

仲諗住入黎屌9你反Yeri

正常人係唔會反yeri

標題黨係咪想撩交打

WFC

你係反yeri定愛yeri？

好有肉地好撚正

肥婆

想屌但好憎

得罪你啲咩

Seulgi>野日

係yeri隻兵

Seulgi世界第一
Yeri世界頭5

呢張幾時？ yeri唔同左樣既喂

應該lookie嗰期 咪一鳩樣

塊面飽滿d

一樣肥

樓豬識野

有波=正